DSE 叫正門 ASSO 叫後門 咁 IVE 係咪要爆門？

最廢既 IVE 成功爆入 U

師兄好勁

叫狗窿

Ive果d叫鏗哥

叫破地獄

叫羅生門

有幾撚波折
咪係一樣2年HD
2年degree

唔一定入到year3架...
依家大學好多唔關事既科逼人讀
IVE仔上U配套最差
利申: 跟左鏗哥但要讀4年U

Ive多數入year2

鏗哥 今年EE senior entry收幾多分？

3.75 掛

中五學力

其實無咩問題。dse入大學，係因為dse成績反映左大概學習能力。dse 成績唔好入唔到u, 咪要靠讀asso,ive 等，證明比人睇，你讀專科係ok的。

Ive同大學 課程難度係唔係爭好遠？

理論上，ive 一定易好多。諗都諗到，ive 大部分比咩人讀？有唔少根本唔想讀書，但佢又無可能肥太多人，咁份卷一定易比人合格。
所以大學唔比ive trans 太多credits 係合理。
因為佢要保證佢大學畢業生有一定程度既知識。

地獄門

IVE 3 科 = 大學一科